大阪Corona酒店同冠狀病毒撞名 嘆氣澄清冇關

[行動]連儂/文宣十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(3)

Push

Corona 啤酒都唔飲得啦屌

酒店出咗個tweet話好憎個病毒